其實同香港人去旅行都幾難頂

全程拎住電話禁，一係上連登，一係影完相為post fb ig 扮有生活態度呃like , ,但其實唔知自己影緊咩

再唔係就同人what's app 睇ig fb

好多朋友都係咁，完全唔係感受當地，體驗文化特別，唉，我都係乖乖玩埋佢

去邊到？

澳洲😂
去到吧唔會見到鬼佬禁電話

香港人就禁電話唔傾計

睇下同咩人去啫on9

不如你又講下你識咩國家嘅人唔係咁？

人地鍾意點去旅行關你咩事

你唔係香港人？

咁撚清高咪自己去囉

咁樓主又感受到啲咩澳洲文化

講到好似澳洲人唔會玩手機咁

個時去英國餐廳食野或者行街
都好少見到鬼佬拎電話出黎玩

明曬樓主講咩
係咁上whatsapp Facebook

扮野方面認同

但㩒電話=差 傾計=好
呢方面好主觀，文化關你咩事

澳洲玩左咩

去旅行梗係全程食同買野啦，樓主究竟你識唔識架?

成日見到呢類post覺得好好笑
邊到邊到好多香港人好唔想去/以為自己番左香港